[文宣請入] 要記得攪事嘅係政府，唔係我地

---------論林鄭的新論述 周保松(立場新聞)

「這套論述是什麼？一點也不新鮮，就是社會穩定和經濟發展。穩定和發展（唔好亂和有飯食），簡直是香港這個「逃亡社會」（逃離大陸）長期形成的深層文化基因」
「第一，也是最重要的，就是她要為事件重新定性......要革命，要奪權，要顛覆一國兩制，要否定國家主權」
「第二......香港經濟已大難臨頭」

其實喱篇野講嘅野都好簡單
但正正代表林鄭做嘅就係咁簡單直接
同時對政治冷感/中立偏黃嘅係相當有效
要繼續攏絡民意支持我地
就一定要針對記招/每日四點鐘來打

一句講晒
要記得攪事嘅係政府，唔係我地

我定唔係犧牲穩定尋求改變
而係為左維持穩定而企出來改變政制(革命)
同時要解釋革命只係下而上咁改變制度
而絕對唔係為左推翻政權/獨立 (喱點好重要)
光復香港，時代革命亦唔係玉石俱焚
只要政府真正落實五大訴求同查元朗+警隊
我地一切示威都會停止
所謂嘅死局都會完全消失，只係政府唔做

要指出大多數香港人已經目標一致
刻意反對嘅政府一方先係攪亂香港
希望政府停止再敵視市民
唔好再加深社會撕裂同破壞香港

文宣來講
最有威力一定係另開記招
而家我地做左第一波
只要我地針住來講，認受性就會愈來愈高
兄弟爬山，贏嘅一定係我地

另外喱個係我之前對記招嘅建議
岩睇可以睇埋
8月6 11：00 會有第一次民間記者會

Push

心水清

對家發覺無大台 搵唔到落藥位

尋晚記招後聯同網軍全力扣帽子

享受權力? 你同班克警講啦 屌你老母

林鄭記招之後
明顯連登多左極多三毛post鬧前線
癲到連登仲和理非過出面新聞fb page
一睇就知想分化+抹黑前線

而家我地叫有個記招講左次
一定要強調我地唔係攪事
而係撥亂反正

自推

推呀
淨係講下次記招點贏呀？
係要用個記招講個政府有咩問題呀

推

攻擊革命譴責奪權呢啲係大陸政府先寫得出嘅文宣語句，777篇文同痛腳董超級統一口徑，兼且目前北京係咁陰啲陰啲放片面示威消息俾大陸人睇激發愛國主義繼續發揮民粹力量，大家睇得出對緊嘅係咩人係幕後舖排緊成件事。

痛腳董前腳講完呼籲「正義」嘅人企出來，後腳就見到黑幫遍地開花手段升級刀都帶埋，琴晚福建垃圾黑幫輸左嘅事唔會咁快完，極有可能仲有大把咩咩77同鄉會組織密謀緊其他嘢，一旦成型就會出現佢哋期待嘅民鬥民，政苦同警犬可以重新佔領道德高點。

最需要文宣嘅時候已經到來，唔該大家真係睇定啲唔好俾人帶埋風向跌落輿論陷阱。

以上係發夢夢到嘅情景。

香港人加油。